Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (juliol i agost del 2022)
Slug: new-developers-2022-08
Date: 2022-09-26 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Translator: 
Status: published


Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developers en els darrers dos mesos:

  * Sakirnth Nagarasa (sakirnth)
  * Philip Rinn (rinni)
  * Arnaud Rebillout (arnaudr)
  * Marcos Talau (talau)

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers en els darrers dos mesos:

  * Xiao Sheng Wen
  * Andrea Pappacoda
  * Robin Jarry
  * Ben Westover
  * Michel Alexandre Salim

Enhorabona a tots!

